有無人會特登扮窮黎識女?

唔想因為啲女知你有樓所以中意你,
所以有幾窮就講到自己幾窮

真心

拜金女

會
唔小心比女神知道我扮窮，中出佢之後再同佢講其實我冇錢

呢啲大把

唔會因爲本身都冇錢

窮係冇女鍾意

唔洗扮啦
根本都冇錢

唔使扮

唔係 同埋政府工除咗專業人士/首長級人工之外最多咪叫中產

點先算窮點先算有錢先

真窮

外國有啲prank係專搵拜金女玩鳩佢地
Youtube search gold digger有好多
有啲玩得盡既好撚好睇

好多都有樓wo

本身窮到仆街，唔駛扮

有錢咪會扮窮
依家唔洗扮都窮
所以依家識既女仔fd/女朋友係最真心

利申：依家冇咩女性fd+冇女朋友

扮窮就真係為識女朋友
有錢可必識一個鎖死自己？

玩女

lm

扮左廿幾年

啱呀清

唔洗扮，本身就好撚貧窮

會 一開始去啲普通啲casual啲既餐廳先
做啲平民活動 同搭黨鉄送佢返歸

怕唔怕識左個窮L女仔 好孤寒

其實好戇鳩
百貨應百客，人地鍾意錢咪由佢
好似男人鍾意大波靚女咁
唔通又揾個大波靚女去玩鳩佢？

識親女都話自己拒絕多餘消費
一個月唔計租,使一千蚊以下
傾得耐的女個個都會話我好叻/聰明,不過唔會係錢方面

唔會特登扮無錢
但成身著埋啲十年前的衫
又唔出街食飯咁

拉

不過啲女問起的話
我通常講係我覺得唔需要買新衫
出街啲野食難食又污糟
我自己唔覺自己真係窮
起碼個個月都唔會使得哂啲錢

窮係唔會有人理你囉唔該

唔駛扮 真窮
冇女

首先你要有錢

true but sad

好奇扮窮想識到d咩女
想搵純情學生妹？

介唔介意食軟飯

專登搭車唔揸車扮窮
呢樣真係做唔到

唔駛扮

我真心窮但成日比人串我有錢仔

我唔知佢哋串我少爺仔性格定點

睇你溝咩女啦

300尺都可以有私樓

識得有個朋友屋企喺半山有幾層樓
扮冇錢溝女，跟住條女直頭話佢男朋友一定要有錢
後尾條女發現佢原來有錢仔，惱羞成怒周圍唱佢扮窮撚講大話

村屋住開一幢幢個d都可以叫村屋仔

平時同朋友出街帶PP 同女神出街帶F91W

窮撚扮有錢仔
有錢仔扮窮撚

老西都扮窮先 (事實都好撚窮)

仲掛住識女

我，開始拍拖左一段時間先同條女講
條女：

我不嬲慳住洗，永遠全身 U 記，d 衫褲著得爛先肯掉
成日同女講自己係月光族

利申 住私樓+有樓收租，成日去旅行

好似得窮撚會扮有
有錢又有品唔會show off
利申身邊d有錢女fd好撚低調咁住山頂

我窮撚

唔會講到好窮
但唔會有自己係有錢
再者自己同真正嘅有錢仔差距太遠
扮都扮唔到

搭巴士啦頂

你有咩問題

咁同另一半出街會唔會aa ?

老友 我話比你聽 我冇問題

我真心窮

但你大波

所以等人識算

知你住邊都大概估到啦

hooman tv

20幾歲人 仲係青頭仔 明明有拍過下拖
但冇幾耐就散 淨係試過拖下手仔 錫下嘴仔
而家仲要冇女仔 唔通真係結婚先有得屌閪？
唔想叫雞 覺得好污糟

但我大波

大個條女

條仔冇我咁大

唔夠我大

Lm

有錢就夠了

有咩分別？？？

我

唔洗扮

究竟有幾無知先覺得有樓收租就叫有錢
知唔知叫得上有錢人個lv要去到邊

1.貪錢
2.乜都要買最新最貴
3.要威

冇錢點打

過多幾年就係佢既了

有錢冇錢都係冇女點睇

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

濕哂？屌左未？

但你淫底

正常有d錢既人係唔會扮窮
但都唔會特別講自己有錢
例如d人問自己住邊多數都係講區名
炫富撚除外

你淫賤喎